覺唔覺跟排熱狗d 氣焰好旺盛

利阿跟排有打過互屌下都合理
但好似連車 鏝都追住黎屌
踢歐聯又好似同埋全世界開戰咁

你諗多左,同車互屌緊既係獌,原因你自己睇下輪英超賽程

鏝?你睇積分榜,洗撚同人互屌咩,你唔係當Agger路係鏝下化

熱狗根本WFC
雙曼車利阿根本唔會放佢地在眼內 又冇歷史，講依家又唔係勁 有咩本錢要人理佢地？

祖粉，歐聯都唔知點解嘩多人憎熱狗，問返個利fd，佢話熱狗成日插水又芧，先咁多隊憎

皇馬都屌

氣焰勁係發自內在， 咩要人理係你誤會左

.

成日打MMA，近一兩季多球證得益

蓋清周圍推熱狗post

有5會？